Deliveroo 戶戶送零容忍種族歧視 會容忍黑市勞工嗎？

零容忍種族歧視 原來係咁

Deliveroo 唔敢答呀
個Facebook 提都唔提下既

唔理你用黑工定有身份證，總之我終生blacklist用蝻亞狗嘅商戶